而家00後中小學生都講普通話 好恐怖

平時係街見到d著住校服嘅中小學生傾計用普通話
打字用拼音
今日出席個中學生科技公開活動
Present個陣
d中學生用唔咸唔淡嘅廣東話讀自己學校名「香港乜乜乜中學」香港兩個字都未讀好 好L諷刺
仲有勁多學生用普通話present
有個學生試圖用廣東話回答問題，但唔識講落去，最後轉返做普通話
過多十年會點

過多十年香港正式被攻陷
維護廣東話

捍衛廣東話

破壞一個地方的文化 首先就係確壞佢地既語言

好多人都習以為常，唔好話乜救香港為自由，就算依加救到遲下都會比呢班細路敗返走

普教中真係好撚成功

唔係全部都係噉嘅
至少我唔係

到時識廣東話已經有女屌

前幾日搭車見個小學雞係咁煩佢阿爺

用蝗話佢點解唔講蝗話

不停重覆「你說呀，怎麼不說話」

過多幾年你唔講，當番你無文化添架啦